今日上左女朋友屋企開年，你問我答

一入屋就呆撚左 屌

試下問我野

講哂全程做咩

見到啲咩

佢地接唔接受到你係gay

有無雞脾食

到底矮你女朋友幾多個頭？

第一眼梗係見到女朋友先

冇野落過胃

高女朋友20cm

唔靚
最緊要真心 用心付出既話佢會感受到

一次過講哂仲有咩好玩

新年冇人上連登 ？

有無揸車去

冇呀 實冇位泊啦 廢事擺街

乜撚都唔講 屌你咩

所以你想知啲咩
試下問

屌你女友
搵撚知你有咩可以講呀？

新年流流開埋d鳩post

佢做左啲野令樓主嬲豬左？

真係屌左獲 點睇

一開門著住年好撚貼身既旗袍
真係著撚哂火

Sor囉

屌你假鳩post